覺唔覺見到鬼，覺得有鬼既人，只係心中有鬼？

我細過果陣都驚鬼
有時暗暗地靜靜地
就會疑神疑鬼，覺得涼涼地，好似有鬼咁

自從我變喪左
多左做運動，做gym 練大隻，練得膽大之後
就唔再覺得有鬼

根本鬼由心生
鬼都係弱者諗出黎既野

中共派落黎咁多鬼

人只要夠惡 夠大膽 夠喪
你會發覺，根本一隻鬼都冇

你只會見到一個弱肉強食既世界

我一直唔信有鬼
認同係心中有鬼
但自己一個睇鬼片都會驚驚地

唔覺，真係見過
無想像中咁恐怖係真嘅，可能只係另一個dimension嘅生物

覺，唔合物理原則，你點會見到d非物質既野，除非佢係有個體既

同信教既人一撚樣

+1

唔否定真係有既 因為未夠100%

但未證明到之前都係唔信會有

熱狗

但細路仔最常見到
佢地咁細點知原來見到嗰啲唔係人

有無恐龍嘅鬼 想睇下有幾大

建議入灣仔南固臺坐一晚，有保安但好好人，唔介意你陪佢

堅係喪彪

住喺出名猛鬼既地方 乜都未見過
唔撚驚

有個問題諗整極唔明，點解一定要塑造到鬼係恐怖，會搞鳩你？

就算真係有鬼都唔一定個樣好恐怖一定係睇戲咁既樣姐 你唔搞人人地冇程程正路唔會搞你掛

講得好

咪等同班on9耶撚話會聽到神既聲音一樣

人你都唔驚 仲驚咩鬼

因為最恐怖而強烈的恐懼源於未知

以為講神探